手足冇冬天Black Bloc入

如果有困難嘅手足冇冬天黑衫著
或者冇乜資源買個件暖啲嘅
留個tg
男女手足都得

推

Up

記得唔好講太多個人資料同電話個啲

btw 念力推post

唔會，tg就可以了

幫手推
依家出街已經成街黑啦

乜都冇

要人留tg自爆？